點解警察犯罪係要加休班係前面作區分

其他人犯法又無，
休班店員偷野
休班會計打人，

差佬你犯法就犯法，死垃圾

因為警察當更就捉人犯法，休班就走去犯法

便衣警
軍裝警
休班警

警隊部門黎ga

有無警畜出黎解下話🧐

點解休班警特別鐘意強姦囡女？

下次話自己係休班it狗

無聽過知法犯法, 罪加一等?

因為警犬係副業，罪犯先係正職 唔想人撈亂

之前我都問過依個問題 點知勁撚多負評
警員就警員啦 休左班就唔撚係警呀？

IT係24小時on call
冇休班

舊公司試過因為it狗阿頭夜晚無on call 搞到公司損失左幾百萬(其實佢係度都解決唔到 不過老細要交人比大老細 )
最後成team人炒左